1985年5月27日，中英聯合聲明生效

35年後，2020年5月27日，美國宣佈決定將剝奪香港特殊待遇。

History will remember this day.

push

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲